{
	"Port: ": "埠: ",
	"Checking": "檢查中",
	"Opened": "開啟",
	"Closed": "關閉",
	"Always": "總是",
	"Available": "可用",
	"_(Disabled)": "禁用",
	"_(Error)": "錯誤",
	"Nice! Your port \" + Page.server_info.fileserver_port + \" is opened.": "不錯！你的 \" + Page.server_info.fileserver_port + \" 埠已經開啟。",
	"Good, your port is always closed when using ZeroNet in Tor always mode.": "好，當你使用 Tor Always 模式的 ZeroNet 時，你的埠總是關閉的。",
	"Re-check opened port": "重新檢查埠開啟狀態",
	"Status: ": "狀態：",
	"How to make Tor connection work?": "如何讓 Tor 連線工作？",
	"How to use ZeroNet in Tor Browser?": "如何在 Tor Browser 中使用 ZeroNet ？",
	"Disable always Tor mode": "禁用 Tor Always 模式",
	"Enable Tor for every connection (slower)": "為每個連線啟用 Tor （更慢）",
	"Tor always mode enabled, please restart your ZeroNet to make it work.<br>For your privacy switch to Tor browser and start a new profile by renaming the data directory.": "Tor Always 模式已啟用，請重新打開你的 ZeroNet 來使它工作。<br>為了你的隱私，請切換到 Tor Browser 並通過重新命名 data 目錄來新建一份用戶資料。",
	"Your port \" + Page.server_info.fileserver_port + \" is closed, but your Tor gateway is running well.": "你的埠 \" + Page.server_info.fileserver_port + \" 處於關閉狀態，但是你的 Tor 閘道器運行正常。",
	"Your port \" + Page.server_info.fileserver_port + \" is closed. You are still fine, but for faster experience try open it.": "你的埠 \" + Page.server_info.fileserver_port + \" 處於關閉狀態。你依然可以使用，但是為了更快的體驗，請嘗試打開它。",
	"Show your masterseed": "顯示你的種子金鑰",
	"Logout": "登出",
	"Enable Tor for every connection (slower)": "為每個連線啟用 Tor （更慢）",
	"Help to keep this project alive": "幫助保持這個項目存活",
	"Updating to latest version...<br>Please restart ZeroNet manually if it does not come back in the next few minutes.": "正在更新到最新版本...<br>如果幾分鐘以後沒有運行，請手動重啟。",
	"Internet Explorer is not fully supported browser by ZeroNet, please consider switching to Chrome or Firefox": "Internet Explorer 不被 ZeroNet 完整支持，請考慮切換到 Chrome 或 Firefox",
	"Unsupported browser": "不支援的瀏覽器",
	"New ZeroNet version: ": "新 ZeroNet 版本: ",
	"User: ": "使用者: ",

	"Welcome to ZeroNet": "歡迎使用 ZeroNet",
	"Let's build a decentralized Internet together!": "讓我們共同構建一個分散式的互聯網！",
	"This site currently served by ": "這個網站目前由 ",
	" peers, without any central server.": " 個節點驅動，沒有任何中心化的伺服器。",
	"Some sites we created:": "我們創建的一些網站：",
	"Simple messaging board": "简单的佈告欄",
	"Reddit-like, decentralized forum": "類似於 Reddit 的，分散式的論壇",
	"Activate \\u2501": "啟用 \\u2501",
	"Microblogging platform": "輕量化網誌平台",
	"End-to-end encrypted mailing": "端對端加密郵件",
	"P2P social network": "P2P 社交網路",

	"You need to update your ZeroNet client to use this feature": "你需要更新你的 ZeroNet 用戶端來使用這個特性",
	"Update all sites": "更新所有網站",
	"Order sites by peers": "根據網站節點數排序",
	"Order sites by update time": "根據網站更新時間排序",
	"Order sites by add time": "根據網站添加時間排序",
	"Order sites by size": "根據網站大小排序",
	"Create new, empty site": "新建空網站",
	"Manage muted users": "管理已屏蔽使用者",
	"Version ": "版本 ",
	"New version avalible!": "有新版本可用！",
	"Up to date!": "已是最新！",
	"Shut down ZeroNet": "關閉 ZeroNet",
	"You need ZeroNet 0.5.2 to use this feature.": "你需要 ZeroNet 0.5.2 來使用這個特性。",
	"Update to latest development version?": "更新到最新的開發版？",

	"Muted": "已屏蔽",
	"\\u2039 Back to feed": "\\u2039 返回數據源",
	"Your mute list is empty! :)": "你的屏蔽列表為空！:)",
	"Muted user": "已屏蔽的使用者",
	"Why?": "為何？",

	"_(Sites)": "網站",
	"_(Files)": "檔案",
	"Running out of size limit:": "超出網站大小限制：",
	"Favorited sites:": "收藏的網站",
	"Connected sites:": "已連線的網站",
	"Merged: ": "聚合在：",
	"More sites:": "更多網站：",
	" file update failed": " 個檔更新失敗",
	"No peers": "沒有節點",
	"Update failed": "更新失敗",
	"Updating...": "更新中...",
	"Updated!": "已更新！",
	"Updating: ": "更新中：",
	" left": " 剩下",
	"Are you sure?": "你确定？",
	"Activate \\u00BB": "啟用 \\u00BB",
	"Unfavorite": "取消收藏",
	"Favorite": "收藏",
	"Update": "更新",
	"Clone": "克隆",
	"Resume": "恢復",
	"Pause": "暫停",
	"Check files": "檢查檔",
	"Delete": "刪除",
	"Sorry, you can't delete your own site.<br>Please remove the directory manually.": "抱歉，你不能刪除你自己擁有的網站。<br>請手動刪除網站目錄。",

	"Search in connected sites": "在已連線的網站中搜尋",
	" results from ": " 個結果 來自 ",
	"No results for ": "沒有結果對應 ",
	" sites in ": " 個網站 用時 ",
	"s": "秒",
	"Comment on": "評論於",
	"You got mentioned in": "提到了你",
	"You got mentioned": "提到了你",

	"Used: ": "已使用：",
	"Edit optional files limit": "編輯可選檔限制",
	"Optional files limit:": "可選檔限制：",
	"Cancel": "取消",
	"Set": "設定",

	"Space current used by optional files": "目前被可選檔使用的空間",
	"Space allowed to used by optional files": "允許被可選檔使用的空間",
	"Total free space on your storage": "你的記憶裝置的總剩餘空間",
	"Don't delete these files automatically": "不要自動刪除這些檔",
	"Hello newcomer!": "你好新人！",
	"You have not downloaded any optional files yet": "你還沒有下載任何可選檔",

	"Selected:": "已選中：",
	" files": " 個檔",
	"Pin": "固定",
	"UnPin": "解除固定",

	"Site size limit: ": "網站大小限制：",
	"Optional files on site: ": "這個網站的可選檔",
	"Optional": "可選的",
	"Help distribute all new files": "幫助分發所有新檔",
	"Upload/Download ratio": "上載/下載率",

	"Optional file": "可選檔",
	"Size": "大小",
	"Peers": "節點數",
	"Uploaded": "已上傳",
	"Downloaded": "已下載",
	"Finished": "已完成",
	"Pinned": "已固定",

	"More files...": "更多檔...",

	" minutes ago": " 分鐘前",
	" hours ago": " 小時前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
	"Just now": "剛才"
}
